[影片解說] 我發現到香港警察前線陣形全部一式一樣 原來就係要嚇到你地混亂

我發現到有條片講既警察對抗民眾手法
同香港警察係前線捉人手法同外國一模一樣

段片亦解釋到
呢種速龍做法唔係要拉所有人 衹係要拉最暴力最有領導力既人
所以成班人一齊走 正正係警察一直以來戰術既手法
唔怪得警察會特登衝過黎民眾前線 玩人群
嚇到你地雞飛狗走然後一邊嘲笑你地走返返去警察陣線

根據影片重點：
如果所有人包括後排係警察突入果一刻調頭走
就已經步入警察既陷阱 製造恐慌
警察係既唔係陷入恐慌既人 而係仲未走既人
佢地往往就係最勇武
透過不斷拉曬最勇武既人黎破解士氣

必須諗一個戰術 如果唔係會永遠俾人拉曬勇武

我唔知有咩戰術
但第一點
所有人唔好掉頭走

我發覺烏克蘭佢地勇武做法唔同香港
勇武果時唔會成班人同警察對峙

然後我再睇呢段片

發現佢地如果同警察近距離接觸 會咁樣主動攻擊

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

有用post幫推

所以係咪應該前線勇武分前後兩排
當速龍突入果時 反而要打開防線引佢地入去
再包圍返佢地 由後排制服速龍 拖走佢地

第一點 任何情況下不可以調頭走 要望住走 直接拉開距離為止

推, 呢一個星期就要改變好我地既策略

從來都唔係勇唔勇氣
企係到對同速龍對抗既問題
係我地完全冇攻擊既手段要去反抗
所以只可以走
外國有雞尾酒
我地乜柒反擊手法都俾自已友封殺哂
磚頭又唔飛得
打條柒咩

我強烈支持 磚頭同雞尾酒一定要有
俾人打左幾個月都未覺醒

呢個就係警察既GAS TEAM

魚革旺角咁成功 有得對抗下 完全係因為肯打速龍 同有磚頭遠攻

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

好在琴日開始覺醒 多左人飲酒

根據影片

民眾去堆物資封路看似安全

但其實有時更加危險

因為封路果時 警察亦係對面佈緊陣

等同畀時間警察佈陣

所以封路永遠衹會係警察未到場之前有用

雞尾酒都係唔帶得多 帶果個都驚
外國班友到底邊到黎咁多雞尾酒 隨手出得 呢個真係要學

香港既優勢係磚頭 邊到都係

出力推，大大力推

pish

係影片中學到...

第一點
任何情況下不可以調頭走 要望住警察走
直接你同佢地拉開距離為止先可以全速跑
否則警察會係呢個時間全力捉向勇武果班人
佢地亦都係佢地突入原因
你以為自己安全左冇事
其實佢地已經成功
佢地唔係想拉所有人 係想拉勇武

第二點
民眾去堆物資封路看似安全
但其實有時更加危險
因為封路果時 警察亦係對面佈緊陣
等同畀時間警察佈陣
所以封路永遠衹會係警察未到場之

第三點
警察陣中中間位置係非常之鬆散
應付突發撒退情況
所以第一排之後必須要保留大量空間
第一排後面應該接遠距離既義士

係影片中學到...

第一點
任何情況下不可以調頭走 要望住警察走
直接你同佢地拉開距離為止先可以全速跑
否則警察會係呢個時間全力捉向勇武果班人
佢地亦都係佢地突入原因
你以為自己安全左冇事
其實佢地已經成功
佢地唔係想拉所有人 係想拉勇武

第二點
民眾去堆物資封路看似安全
但其實有時更加危險
因為封路果時 警察亦係對面佈緊陣
等同畀時間警察佈陣
所以封路永遠衹會係警察未到場之

而我地對陣有兩種方法
塞路同埋遊擊
塞路目標:
(勇武方) 將少量警察拉入人群堆中解除佢武裝將佢逮捕
(警察方) 將少量最勇武既市民拉入後排然後帶走

第三點(如果必須對陣)
警察陣中中間位置係非常之鬆散
應付突發撒退情況
所以第一排之後必須要保留大量空間
第一排後面應該接遠距離既義士
遠距離既義士之後應該接一排前線 每隔一段時間前後交替

推

研究訓練下

唔好賴人
依家根本無人阻止，係夠唔夠guts問題

係影片中學到...

第一點
任何情況下不可以調頭走 要望住警察走
直接你同佢地拉開距離為止先可以全速跑
否則警察會係呢個時間全力捉向勇武果班人
佢地亦都係佢地突入原因
你以為自己安全左冇事
其實佢地已經成功
佢地唔係想拉所有人 係想拉勇武

第二點
民眾去堆物資封路看似安全
但其實有時更加危險
因為封路果時 警察亦係對面佈緊陣
等同畀時間警察佈陣
所以封路永遠衹會係警察未到場之前

而我地對陣有兩種方法
塞路同埋遊擊
塞路目標:
(勇武方) 將少量警察拉入人群堆中解除佢武裝將佢逮捕
(警察方) 將少量最勇武既市民拉入後排然後帶走

第三點(如果必須對陣)
警察陣中中間位置係非常之鬆散
應付突發撒退情況
所以第一排之後必須要保留大量空間
第一排後面應該接遠距離既魔法師
魔法師既工作唔係拉人或防守 而係驅散警察防線
遠距離既義士之後應該接一排前線 每隔一段時間前後交替

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

狗陣永遠都係前排盾,後企一個支援,後面再有打手(速龍or開槍),再後係指揮官
通常後排都要狗守屎忽,但狗通常都清一邊先,所以冇or用警車代替

係影片中學到...

第一點
任何情況下不可以調頭走 要望住警察走
直接你同佢地拉開距離為止先可以全速跑
否則警察會係呢個時間全力捉向勇武果班人
佢地突入就係為左嚇到你地呢班冇紀律既人四散
你以為自己安全左冇事
其實佢地已經成功拉左目標
佢地唔係想拉所有人 係想拉前線勇武
你係後排佢先拉唔到

第二點
民眾去堆物資封路看似安全
但其實有時更加危險
因為封路果時 警察亦係對面佈緊陣
等同畀時間警察佈陣
所以封路永遠衹會係警察未到場之前

而我地對陣有兩種方法
塞路同埋遊擊
塞路目標:
(勇武方) 將少量警察拉入人群堆中解除佢武裝將佢逮捕
(警察方) 將少量最勇武既市民拉入警方後排然後帶走

第三點(如果必須對陣)
注意:警察陣中中間位置係非常之鬆散
應付突發撒退情況
所以我地必須都要注意
第一排勇武之後必須要保留大量空間
第一排後面應該接遠距離既魔法師 而唔係其他衹係會跑既人
魔法師既工作唔係拉人或防守 而係驅散警察防線
如同對方中排既TEAR GAS TEAM
遠距離既義士後應該係有一排帶裝備前線
每隔一段時間前後兩排前線交替休息

旁觀無魔法同防具既人唔應該係前線中間塞住
有人多情況開多幾條街 根據影片咁係側邊增加佢地壓力

現場好多新手，叫唔郁，要加上觀念轉變

明白原因之後就 狂做文宣啦

分別在香港人唔還手

佢一衝你用方陣就得

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

其實人多未必好 反而有個陣式同空間更重要
人多跑就亂同塞 好似琴日幾十人一組反而做到野
所以要改變下策略

係影片中學到...

第一點
任何情況下不可以調頭走 要望住警察走
直到你同佢地拉開距離為止先可以全速跑
否則警察會係呢個時間全力捉向勇武果班人
佢地突入就係為左嚇到你地呢班冇紀律既人四散
你以為自己安全左冇事
其實佢地已經成功拉左目標
佢地唔係想拉所有人 係想拉前線勇武
唔係佢拉唔到你 而係佢地唔係想拉你呢種角色

第二點
民眾去堆物資封路看似安全
但其實有時更加危險
因為封路果時 警察亦係對面佈緊陣
等同畀時間警察佈陣
所以封路永遠衹會係警察未到場之前

而我地對陣有兩種方法
塞路同埋遊擊
塞路目標:
(勇武方) 將少量警察拉入人群堆中解除佢武裝將佢逮捕
(警察方) 將少量最勇武既市民拉入警方後排然後帶走

第三點(如果必須對陣)
注意:警察陣中中間位置係非常之鬆散
應付突發撒退情況
所以我地必須都要注意
第一排勇武之後必須要保留大量空間
第一排後面應該接遠距離既魔法師 而唔係其他衹係會跑既人
魔法師既工作唔係拉人或防守 而係驅散警察防線
如同對方中排既TEAR GAS TEAM
遠距離既義士後應該係有一排帶裝備前線
每隔一段時間前後兩排前線交替休息

第四點
旁觀無魔法同武器防具既人唔應該係前線中間
如果唔知去邊
有人多情況下絕對要開多幾條街
根據影片咁係側邊街增加佢地壓力

第五點
速龍突入時其實就是後排勇武開始反擊果下
前排打開 以人數優勢捉一個速龍入後排逮捕
然後再重整防線
咁我地就真係第一次行動成功

push

任何情況下不可以調頭走 要望住警察走

不要說推，試說
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 場場機場
92 三罷

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

唉屌 我都係向後跑個堆
痴撚線

都話咗香港人太善良

任何情況下不可以調頭走 要望住警察走
前面有事都可以見到 同幫手拉返手足返黎

但香港個班主動攻擊喎，藍衫仲要出槍

推！

唔可以再掉底手足！

聽到未！

咁你今日明點解有人俾人拉到啦

講到臭啦
去到尾都係大難臨頭各自飛

全部九龍灣嘅前線入哂黎

政府冇底線咁欺壓人民
人民亦無需有底線反抗

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

全部九龍灣嘅前線入哂黎

用磚頭鋪起社會嘅前路
用火焰照耀咗大家嘅生命

石頭與火
從來都係對抗極權
開拓未來嘅象徵

再挨打挨拉
你捨得？

我開咗個TG GP

如果各位商量出一個完善戰術
之後我揾人整片去做文宣！！

而家俾人拉到嘅手足真係凶多吉少啲狗冇人性咖
所以一定要幫手拉住手足 唔好俾狗咬走

不嬲就唔應該同佢地企撚左係度對望 要砌就一定要拎主導權砌
韓農個時都係咁 所以先打到班黑警一仆一碌

高質有用

啲磚其實每次地下都有好多起左出嚟
但永遠去到最後都得好少人用
離遠見到警車已經恐慌但明明係企前排

有用post 幫推！！！

所以係要夠僵唔跑既人走到最前先得

我跑得唔快 一開始已經企得後

所以偽勇武真係唔好企咁前，企前面就要有對打既覺悟。

係影片中學到...

第一點
任何情況下不可以調頭走 要望住警察走
直到你同佢地拉開距離為止先可以全速跑
否則警察會係呢個時間全力捉向勇武果班人
佢地突入就係為左嚇到你地呢班冇紀律既人四散
你以為自己安全左冇事
其實佢地已經成功拉左目標
佢地唔係想拉所有人 係想拉前線勇武
唔係佢拉唔到你
係佢地唔係想拉你呢種角色
而會因你再有一位俾人酷刑到⻣折再告暴動

第二點
民眾去堆物資封路看似安全
但其實有時更加危險
因為封路果時 警察亦係對面佈緊陣
等同畀時間警察佈陣
所以封路永遠衹會係警察未到場之前

而我地對陣有兩種方法
塞路同埋遊擊
塞路目標:
(勇武方) 將少量警察拉入人群堆中解除佢武裝將佢逮捕
(警察方) 將少量最勇武既市民拉入警方後排然後帶走

第三點(如果必須對陣)
注意:警察陣中中間位置係非常之鬆散
應付突發撒退情況
所以我地必須都要注意
第一排勇武之後必須要保留大量空間
第一排後面應該接遠距離既魔法師 而唔係其他衹係會跑既人
魔法師既工作唔係拉人或防守 而係驅散警察防線
如同對方中排既TEAR GAS TEAM
遠距離既義士後應該係有一排帶裝備前線
每隔一段時間前後兩排前線交替休息

第四點
旁觀無魔法同武器防具既人唔應該係前線中間
如果唔知去邊
有人多情況下絕對要開多幾條街
根據影片咁係側邊街增加佢地壓力

第五點
速龍突入時其實就是後排勇武開始反擊果下
前排打開 以人數優勢捉一個速龍入後排逮捕
然後再重整防線
咁我地就真係第一次行動成功

我開咗個TG GP

如果各位商量出一個完善戰術
之後我揾人整片去做教學

我唔係唔同意你既講法
但香港嗰班唔同
上面落黎既公安 共產黨既人
會開槍架

好懷念 將軍澳 彈射炮果位手足
夠哂力度 又夠流動性 三條友一條彈弓就射得

有用

如果要破警察嘅推進陣型

磚頭雞尾酒如果可以要拋去
陣中間>>>拆散個陣，前嘅行前，後嘅後退
陣後面>>>封退路

主要都係唔想啲差佬攻得咁爽，次次都全身而退無難道（琴日商場嚇鬼然後奸笑）打激佢地士氣+增加手足逃跑時間

咁其如果見成team佈防個陣閃去第二度先係明智？

係影片中學到...

第一點
任何情況下不可以調頭走 要望住警察走
直到你同佢地拉開距離為止先可以全速跑
否則警察會係呢個時間全力捉向勇武果班人
佢地突入就係為左嚇到你地呢班冇紀律既人四散
你以為自己安全左冇事
其實佢地已經成功拉左目標
佢地唔係想拉所有人 係想拉前線勇武
唔係佢拉唔到你 而係佢地唔係想拉你呢種角色

第二點
民眾去堆物資封路看似安全
但其實有時更加危險
因為封路果時 警察亦係對面佈緊陣
等同畀時間警察佈陣
所以封路永遠衹會係警察未到場之前

而我地對陣有兩種方法
塞路同埋遊擊
塞路目標:
(勇武方) 將少量警察拉入人群堆中解除佢武裝將佢逮捕
(警察方) 將少量最勇武既市民拉入警方後排然後帶走

第三點(如果必須對陣)
注意:警察陣中中間位置係非常之鬆散
應付突發撒退情況
所以我地必須都要注意
第一排勇武之後必須要保留大量空間
記住 中排要空間 同衹要攻擊系勇者
第一排後面應該接遠距離既魔法師 而唔係其他衹係會跑既人
魔法師既工作唔係拉人或防守 而係驅散警察防線
如同對方中排既TEAR GAS TEAM
遠距離既義士後應該係有一排帶裝備前線
每隔一段時間前後兩排前線交替休息

第四點
旁觀無魔法同武器防具既人唔應該係前線中間
如果唔知去邊
有人多情況下絕對要開多幾條街
根據影片咁係側邊街增加佢地壓力

第五點
速龍突入時其實就是後排勇武開始反擊果下
前排打開 中後排上前以人數優勢捉一個速龍入後排逮捕
然後再重整防線
咁我地就真係第一次行動成功

我開咗個TG GP

如果各位能商量出一個完善戰術
之後我揾人整片去做教學

佢係要開槍
你做乜撚佢都會開槍
唔好咁撚天真 以不流血為前題
就應該乜撚都唔好做 入番議會玩選票
之後再輸多20年

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

長矛兵應該要係點嘅樣！！！！！

好重要！

Push

有冇片

對家佈防個陣, 一開始得一對人, 20人左右就攻得啦, 做咩要等到過百人先開戰呢?
學術研究ONLY

調頭走>突然反攻
會唔會嚇到佢地仆街?

我地太多人逼住逼住咁 流動性太低 走唔到
你睇番觀塘果日 成條馬路 逼死左 後排退得慢 前排硬食 走唔到
對抗 先係令到佢地推進唔到既主因
速龍輕裝唔受得力 keep住攻擊 佢地出動唔到

我記得有gif 搵唔到

必須諗一個戰術 如果唔係會永遠俾人拉曬勇武
呢個真

勇真勇武少左好多，落場已經睇到前線同以前好大分別

tui

唔退後衝返上去以攻為守先系破解方法

唔好對峙唔好陣地
真係封完路就好轉場/伏兵

烏克蘭警察質素好似同我地依邊差好遠......

冇武器同戰術真係重點 加上香港人太高質 太善良 唔想傷害到人 好難先突破到心理關口反擊班狗 但班狗永遠目標就係打到你斷手斷腳 有冇包袱真係差好遠 好難搞

唔守陣地已經可以拉少好多

有用，推

依家係咪需要一個領袖 一個大台

lm

俾突襲時可以放哩堆野落地

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

推到上熱門

行動/戰略po將會自動置頂

P牌照推

正經post推

第227號命令
一步也不准後退！
製造魔法饅頭海

留名

一定要反擊 我地再坐以待斃只會比人捉走

輸服曬

同意~
但點先協調到咁多人至少百幾個
都克服到比狗咬的恐懼呢...

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

巴打唔介意可以入來睇睇，我分析過防暴戰術同反制陣形

首先唔走係可以防止佢衝散再捉人
但解決唔到黑警包抄呢單野
反而室內係唔應該走
因為室內多制高點
同埋唔空曠變相一隊警察無左威嚇力
結論係如果係街到作戰
就好應該幾個人一個小隊咁散開啲
同埋真係全部要有盾同武器
但去到室內就好應該主動係通道位置同黑警戰鬥

戰術討論
可參考菲律賓武術 PTK

對敵人仁慈=對自己殘忍

最簡單解決呢個問題 就係直接攻過去

外國有雞尾酒裝樽team, 投擲team架
一班人係後面大量製造

督戰隊
後排搵人組人鏈
冇人可以退過呢條線

推有用post

我見琴晚嗰幾隻俾人打既狗就算俾人追都係打側望住對方行 行遠咗就背住跑

最重要係唔好背住跑呀!! ! 你見尋日荃灣班狗比人打到抆槍都唔會背住走 一定要面向d狗 就唔會比人捉

推開去

勇氣同裝備問題
落場而唔敢上前線既有冇可能不停製造魔法？

【國際戰綫+英文文宣】好多同今次運動有關嘅 wiki page 都未被翻譯做英文

612 721 811

推戰術post

幫推

呢位巴打有見地喇，狗衝埋黎一定要用火魔法，救人都係

早就應該啦

其實我見到啲人鳩扔火彈，不如留返黎等班速龍衝先扔。

平時射程又唔夠啲狗既槍遠。即係扔去地下鳩燒

當然如果班扔火彈全部都鬼就當我冇講過

係撚，跟本係拉最軟弱最無反抗能力既人，尤其是女仔

推畀前線睇

我地勇武都要升級

1. 陣地戰: roadblock後設無人區
圍攻所有突入既狗
時機合適可以發動大型衝鋒

2. 完全放棄陣地戰,
直接以遊擊伏擊作行動宗旨

但無人係正規軍
要佢地做到有D難

絕對可以用
但好撚多明知自己唔夠力 都仲要用
成日tk到自己友

我認為最前排手足一定要用磚
同埋一定要有油個啲
預返退線個時可以阻班狗上前

yes,最重點救人果刻一定要用，走唔緊要，起碼掟出黎都嚇到班狗窒一窒比兄弟掙扎逃脫丫

咩磚頭火彈都應該佢地衝先扔。
平時距離拉咁遠鳩扔又扔唔中

其實一個魚網已經ko班速龍
佢地沖過黎 咪掉個網笠鳩住佢地

現場必需要有人指出會驚既人馬上走，唔好到真係發生先走

我支持魚革式 不停飛磚
明顥見到popo係完全推唔到上前 盾上唔到前更加唔洗講咩速龍
未跑到過黎以經中磚

9月開始冇遊行
轉遊擊定點

遊擊係重點

合力攻佢地下身

耂

推推推

幫推,有用

P 推！實用

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

始終我地都係踏出唔到主動攻擊呢步 因為咁就會失民心 每次都係對峙等班狗諗點清

用力推

呢個要推

成班人衝返過去，好似古代打仗咁短兵相接？

唔係唔敢打
好似第2條片咁
香港黑警拉左雞了

烏克蘭警有人性
開槍個班都係搵親俄搞

其實班警犬要半個鐘左右先增援夠人，如果大家都唔主動衝，不如呢半個鐘整完路障，屌完狗就散去第2度，認真咁多人無狗鐵你點走，去第二區有交通嘅再戰

不過講咗個幾月都唔聽

個人見解

用遠 + 近

第一排埋身打

第二排用磚，第三排用投石
切記唔係射第一排打緊果啲速龍，一定Tk
二三排係射想上前support 的黑警

再講返第一排
現在優勢係速龍以為第一排一定嚇到後退
可以用e招引佢哋，速龍出閘，大家各自後退(後退時要面向速龍!!! ) 心中數10步，e個時候速龍應埋到6米以內，可以用短跑速度衝刺出擊，左右向速龍合攏，專攻其左右側，速龍裝備係護前後身體要害，側面(頭耳頸) 係佢哋弱位。

如果人數夠，一人專責一個部位(四肢+頭+下陰！) 攻擊

攻ge時候留返2位義士做守，望下有無support/鬼變身，同埋見義士瞓低就埋去救

二三排亦可帶哨子，夠鐘撤就吹大雞

純FF, 莫屌

好好學習

一衝就掟9啲狗

我覺得set Road block 就係比時間對面部署
自己又聚太多人 好難逃生
如果要set Block 就應該要set好逃生路線 放定物資係中間
其實魚革好成功，一見到就開波
根本佢地一隊人太少 佢地自己都驚
好似琴晚落車個兩個咁 變左逃生係佢地

勿對峙 一係打一係走

有時唔好成日怪哂後排散哂
每個人心入面條底線都唔同
但係我地可以諗諗策略減低大家既恐懼
當然以下打既野都係一個非常理想既理論
以我所見 有三項最基本既野必須要強化

1. 假如真係想防守 應該前排每人一個長盾排鐵龜陣
尋日我見前排巴打隨手拎塊渣野掩掩下好牙煙 仲要係兩個人一塊
有時對方衝過黎 連巴打自己都無信心擋到d咩 後排玩遠程支援既就更怕
但係如果前排鐵龜陣夠堅固 班友衝過黎個陣未必咁易入到手制服到人
因為近接戰佢地只係用得棍 煙同椒大家都免疫咁濟 面對長盾陣其實佢地真係無從入手
呢個時間第二排就可以幫手反擊 最緊要鐵龜陣既兄弟保持隊形 軍心就穩
只要後排覺得前排坦得住 唔走 反擊專員立即就會殺到黎幫手
即係 敵 ---------- 路障 | 鐵龜 | 魔法師 | 支援 -------------------------------- 花生

2. 切勿齋守 反擊方法必須有
呢點相信大家見到都好攰 不過有時對方拉開左距離 想反擊都唔係咁易
所以就係點解我上面講左防守先 只要最前排鎮得住條線
相對地對手就被逼進入近接戰 而我地向來都係贏人數(所以對面先會用樓主po個種戰術) 理想係第二排棍手長槍手 打後就遠攻
正所謂一人一啖口水都浸死佢地
對方衝到防線個陣又摸唔入肉苦惱緊個陣
大家呢兩個幾月學過咩技咪出咩技囉

3. 撤退既陣型
話就話後排反擊巴打係好重要 不過其實去到第4-5層個距離 遠攻手可能會開始出現TK
所以第6-8層既兄弟或者好激動都好想幫手 可以試下做彈藥支援
但係一定要留有空間隨時撤退用
如果你發現自己唔係戰士又唔係死士 最好退到至少幾條街後面添
仍然想幫手既 可以上下網睇下連登睇下live 再做跑狗傳下訊息戰況
幾時要撤退? 前線判斷過自己人少(指緊戰士非花生友) 咁打之前就應該走
又或者對面出噴噴車坦克車or鐳射大炮都一樣係要走

呢度講緊既只係巴打早有決心打陣地戰個時既策略
老實講 大家無必要堅持係公眾活動同一區入面打陣地戰 尤其係而家狗鐵跪左 但如果真係覺得係有咁既需要既
核爆都唔割

利申 : 魔獸世界出經典版無人玩?

Tui !
重拾本民前嘅勇氣

落場打個啲就要
運動唔需要

後排請走快少少，轉頭走都得

強烈要求勇武升級 道德撚全面退場

每人排應該最少同前排保持一米距離，咁就有大啲既緩沖空間。

同埋已經講左好多次，一係沖，一係塞，一係撤，唔好對峙。

有用post!!!

要一齊大叫唔好走 打過

唔好不斷J魚革好嗎，當年佢地啲畜龍同而定都差幾級。人地就識進化，我地呢？

其實要襯佢地未排好陣就要主動出擊

事實上魚革 同今日比 我地係退步左好多

尋日睇 live ， 有幾個人圍狗，D狗一沖就跑走哂，得一個抱住狗唔比佢地沖...

講咩都冇用
心態冇改變
事前講到曉飛都唔會有人執行

幫手推
見到狗大家要冷靜
唔好一味推人走
我地人多勢眾驚閪？

支持
但一定要最前3排先好用
如果比人tk到真係可以未打就輸

手足加油

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

最撚on 9隻game入面
第一線有班偽勇武
屌你老母企最前 班狗一出 就走
搞到第三，四排比狗咬
玩唔起就唔好玩好無

push好文

仲有，次次都講，不要對峙，不要戀戰

好似尋日係楊屋道，無錯係人多、又有路障，但手足企到太密麻麻，一路食住放題，根本就係不斷被扣血。最後走果下大家真係嚇撚到雞飛狗走。

夠人多的話，點解唔可以打反包圍？尋日都成功過一次。最緊要係大家唔係死守一個路口，夠人就可以去分散去另一邊誘敵/反包圍/伏兵。

班黑警近身少少已經想開槍

烏克蘭勇武多數都係30以上
香港個D都係around 20左右
同埋都未埋到佢打佢就開真槍啦香港
有時唔明烏克蘭個D點解埋到去打而軍隊會硬食 (雖然後尾係咁殺平民)

有乜咁奇怪，港警防暴係去美國比錢學架，不如問下侵侵

唔可以調頭走
咁做佢地只會衝得更快去捉人
一定要面對住佢地
慢慢退

係要諗個策略，推

方法就係一齊頂，發夢想頂身邊個啲狂奔會令後排恐慌性暴走

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

根本有時我地都未開波 對家已開左你波

退避
⬅️⬅️⬅️⬅️

逃跑
⬅️⬅️⬅️⬅️

我地個主動性係好低
望住對面吹哂雞 擺好陣
俾人打到埋黎先會還拖
我奕都係講緊呢點 我地要改
要主動出擊
無奈 主動出手 又一堆捉鬼撚藉口撚出哂黎

我要求成立「十夫長」

人地d警察就真係叫克制喇 香港d狗呢個距離唔發左癲咁打都偷笑

同埋大家要留意，「增加管治成本」既最佳方法絕對唔係死守同對峙

愈企得耐對方愈做得多調配，要令佢地忙到嘔、不斷重覆走上走落既方法，就係等佢地上哂gear佈哂陣然後大家立即轉場，不要戀戰。有手足曾經表示點都要等到佢出彈先肯轉場，呢點大家可以商量。

但大前題係，並唔係被動地死守落去先叫做「增加管治成本」

推一推

每一次都係
之前發夢都企得都算前
側邊D人話黑旗啦快D走快D走
但班狗都未有動作
已經走咗一堆人
咁企咁前係為咗睇清楚D?
個時D狗仲要加埋先得40個到
冇防暴冇速龍都咁
個下其實大家湧上去一定圍到D狗

推！好重要

屌講閪咩

琴日發夢，隔好遠得幾隻狗衝埋黎成班9秒9跑走

我面對住班狗小跳步慢慢後退，之後有手足跑埋黎同我講走啦，後面冇曬人啦

我會儘量整一段片去畀所有人有覺悟 畀多啲意外我

發夢呢種對陣係最適合班狗 所有前線會做既反應佢地都訓練過 知道點應對
但係前線既訓練就要用血去換
防暴full gear full team既話 愈停留愈危險
狗搜集緊情報/部署緊/等另一邊清左場先果陣會企定定 或者做啲明知冇作用既動作例如射tg/搵隻狗出黎行個圈 黎吸引你注意力同思考能力
停留太耐會冇左主導權由主動變被動 就少一個優勢
而睇番烏克蘭既片段 有優勢主要都係室內/大廣場360度包圍/玩火/主攻
繼續進步

留返啲磚頭雞尾酒丫叉喺狗衝過嚟嘅時侯用

我覺得前線一定要留低幾枝molotov，班防暴一衝就掉

一係就全民勇武,一係就勇到啲龜埋黎會好大鑊

成日有人話 香港人係輸心態輸訓練
冇野做就即場組隊練習下 練埋心態
唔係就轉方法啦

呢樣真

824前線企定打返轉頭，打到速龍後退，中間無晒人，好彩有幾支鷄尾頂住

不退！

推
望住走

香港人太善良 香港年青人太善良

未反擊到嗰緊要 但起碼做到走嗰時點保護好自己先

其實敢拉近距離就有得打

ChiNazi

破密集一定係cocktail

以前推盾陣就係擋棍防衝，畀人be water走晒又問點破解。

Tui

搵巴打研究下gauss gun啦

Pish

727元朗

無錯係超快開波
所以我哋要準備得快過佢地

好值得參考！

如果真正死士，老早係你衝時就同你全班衝過同搶槍，香港示威者根本就好和平。
問題你政權再咁逼落去，好多本來諗住自殺既掉轉槍頭你政府就仆街。
家下最重要就係落實五大入面最小幾項例如撤回同不提証供起訴。重有重啟政改。
香港人一直留手就係因為覺得重有轉機，當呢班人真正死心就會係政權惡夢既開始。

老土講句 成班都唔走咪得

速龍沖埋黎最多20-30人

示威者過千...

以我電視所見係等太耐 越等越多狗
人數冇絕對優勢係應該轉場

突進啲人就跑走晒啦 有幾個會留底？

Winter on fire

人地會還手 如果佢地發癲咁打實比人打死

你成千人唔走什至衝返佢地轉頭班狗肯定仲淆過你，但真係要好大勇氣。如果無咁既勇氣，見狗黎就好走，唔好次次都咁樣俾狗咁捉。

91

打狗救人

正喎！

差個指揮發施號令

游水跑步踩單車要靠訓練
勇氣都可以靠訓練
身體記憶都係靠訓練
天性都可以靠訓練改變
跌樓機笨豬跳日日玩之後都唔會驚

現埸無一個指揮官好難實施戰術
起碼要人識編排戰線 穩定士氣同軍心

走之前前排唔好急，盡量用野減慢黑警衝過黎，用BB彈得唔得？唔洗令佢地成班仆街，仆兩三個佢地應該已經慢好多

pushpush

好有用 俾前線睇

見唔見到琴日開槍？班狗根本淆到仆街

琴日荃灣早已前後包圍一堆狗

都係個句香港人有勇氣 但太有道德

否則班狗會咁勇？

支持勇武 不割席 因為佢哋付出一生

推呀

721 811

敵若動我先動

其實跟本唔應該對峙

最簡單
黑警未齊人 得一隊個陣 我地就攻
唔敢攻就閃
唔係企係度等佢地爭援

Push 諗諗新戰術

用水槍入油射衝擊畜龍 再一支雞尾酒請飲 效果非常高興😊

個戰術就係

香港有呢隻team未開波都比左膠出賣左啦

磚🧱應該要等狗衝時 一入攻擊範圍內即集體掟 狗被集體掟應該勇極都會退咁d 掟到無就集體衝前汁番地上磚 再掟 ，雞尾酒的話掟幾十個己經好大威懾力 燒唔中都一時唔敢過黎

P牌推唔到, 留個名

大型反衝鋒出到 班狗一早收撚左皮啦，問題係集體心理關口未突破 只有小量人敢衝鋒

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

珍惜勇武

玩香城ONLINE一早睇到, 老老實實佢係要拉哂所有人其實真係冇得走, 對家有指揮有大台
我地冇大台運兵指揮只可以打陣地戰, 武力更加唔駛講....佢玩槍陣已經收得皮
留意返次次都係速龍出先咬到人, 平時防暴個班係封路用唔俾你推
所以如果有心推其實只可以襯對家未齊人推前, 對侍多一分鐘=俾多一分鐘對家佈陣

琴日已經證實，一走就會走哂
淨低個位巴打好慘

我係樓主
以前有睇過 非常有意思
求聯絡

一齊整戰術

戰略重點, 推

就地取材先好
成本底，唔使運送

戰術Po要推

推 超重要

其實呢, 外國POLICE無香港狗咁爆力.
以法國為例, 法國police 就算使用催淚彈, 都係好溫和用, 目標係以"驅散人群"為最終目的, 如果人群散左, 佢地唔會再用更強武力. \
另一樣, 又以法國警為例, 佢地拘捕示威者, 係以達到目的為止, 即係好多影片會見到, 法國警如果拉到個目標示威者, 就係唔會再打佢, 就咁抬起個示威者帶走.
但係, 香港狗, 完全唔一樣, 佢地係以打人為目的, 放催淚彈係不停地放, 係要令人群失去方向, 亂走, 又用催淚煙令人群視野降低, 佢地就出速龍, 快速地跑向人群, 然後出力揮棍, 下下要打爆頭, 就算示威者已經瞓低, 都會不停揮棍, 仲要主力打身同頭, 唔知係咪學堂咁教呢?
最後一樣, 講左好多次, 完全無人理, 每次出動個幾位英國人警官, 以建制角度, 完全係"外國勢力", 唔該文宣手足, 煲大佢啦.
以前"雨傘"唔係呢幾位做指揮時, 係無咁暴力架!!!

//港媒《亞洲時報》（Asia Times）報道，香港英籍總警司陶輝（Rupert Dover）在6月12日衝突時，擔任金鐘立法會大樓外的清場行動指揮官，期間他下令向示威者射擊。

YouTube 頻道「FTVV」影片也顯示，英籍警司薛鎮廷（Justin Shave）據信同日也下令向民主黨主席、立法會議員胡志偉施催淚彈。

英籍總警司、警察機動部隊校長莊定賢（David Jordon）亦帶領「速龍小隊」負責當日的清場工作。

英國工黨議員古德曼（Helen Goodman）7月2日在國會發言中，譴責港警過度使用武力，並質問英國政府會如何處理3名採取「暴行」的英籍警官。//

非常時期 非常手段 必要時需要用到一定程度武力 支持勇武

Good research !!!

自組小隊去做?

已pm

外國啲警察 比人用木棍打 仲搶埋盾都未出槍 都淨係揸警棍
香港班狗 已經開曬槍

點解可以咁唔同 同埋點搞

推! 前線要睇到!

推!

唔應該諗住大家唔走 因為現實係冇可能個個咁有膽
你唔走 人地走 你就係仆街果個

反而應該係諗方法定對方衝唔倒

真係要認真吸收呢啲知識 如果唔係冇命既下一個會係自己

睇返呢條片，中段 ,沒有陣直接開拖，密集投，唔考慮，一係開波，一係全走，比人集氣集陣真係原全害自己

一齊走

哩個要推